有冇巴打同人打過小額錢債案？

可唔可以講下個流程係點？ 費用大概係點？

上網查過係兩方都冇得請律師

利申: 小弟係被告

話說上年同A公司簽咗約學英文，學咗小小伏到仆街就想走， 但佢哋用好多理由唔畀我走， 咁最後都係讀完啦

然後我喺3月中正式提出退學， 佢嗰度夾硬話因為我讀曬啲課程所以就一定要交曬合約上面嘅錢 (簽約之前佢冇講明係按課程收費定係按月份收費)
總之由四月開始我就冇再去過嗰度， 亦都冇再用過佢哋嘅服務， 但係佢哋依家係咁話我爭佢錢， 想提出民事索償， 咁小弟覺得自己冇爭佢哋錢所以想抗爭到底， 唔想人哋話我爭佢錢就真係爭佢錢

錦依家點？還清左？